見到兒登仔聽日仲去集會 真係笑大人個口 集會同衝突 一樣都係無乜用

蘇丹嘅故事 話俾大家知 遊行集會係無乜用 甚至衝嘅成效都唔大

我明白大家好想聽日逼林鄭回應訴求 既然係咁 其實唔需要有固定形式(人海戰術)去達到呢個目的

蘇丹前排以遊行集會推翻咗管治蘇丹三十年嘅獨裁政府 當中成功 因為得到軍人幫助 然後蘇丹換黎嘅係軍人統治 但軍人統治無比獨裁政府好 只有更多嘅混亂 基本上 蘇丹彷彿有一個內戰

我聽到好多人話要港獨 要推翻政府 講呢番說話嘅人有無用腦諗下獨完 推翻完 點樣管理好香港？ 你點令到香港唔成為第二個蘇丹？ 再前一步諗 香港人願唔願意同蘇丹一樣 面臨內亂嘅風險？

所以我希望各位唔好比港獨 推翻政府嘅言論唆擺 我地嘅目標 係守護香港 而守護香港 唔一定要港獨 推翻政府
講港獨 推翻政府 只係分化緊我地陣營 藍絲(中老年人)唔會再支持 中產都未必支持 更係俾更多藉口香港同中國清場

所以請諸君記住 我地目標係守護香港

點解我話遊行集會無乜用？
因為遊行集會嘅作用係製造聲音 令更多人知道自己訴求 各位已經達到 再遊行集會 呢個非民選政府都係唔會理 一百萬 二百萬 只會淪為數字

點解我話衝係無用？
聽日衝 只會俾警察影到更多示威者嘅暴力畫面 多數藍絲已經覺得政府令到送中變咗一個疆屍修訂 唔會再講送中 如果佢地仲聽到示威者用暴力手段 佢只會覺得示威者收咗錢 只係情緒宣洩 最後令活動失去民意

遊行集會無乜用 衝又唔係為推翻政府 只係俾人影到更多暴力畫面 咁各位應該做乜？

罷工

你叫到二百萬人遊行 叫唔到一百萬人罷工？ 呢班香港人如果連經濟損失嘅覺悟都無 你以為出黎集個會 買防具去衝就可以令政府跪低？
廿一世紀 經濟先係你地嘅武器 你地記唔記得有樣野叫貿易戰 點解侵侵唔用美軍去打中國？ 因為廿一世紀 銀紙就係子彈 邊個經濟收皮 邊個就收皮

你覺得利字開頭嘅建制 政府 會驚血淋淋嘅人 血淋淋嘅場面咩？ 佢地唔會 佢地只會驚無得再賺錢

聽日 要集會 可以 但目標係將罷工宣傳 話俾政府知 你再唔聽 遊行嘅每一位 會成為罷工嘅每一個人

罷撚到一早罷左啦

大家唔好推呢個post

罷唔到咪諗點罷 到真係唔得嘅話 都比衝擊完俾人視為暴動份子好

有野駁到咪駁

試下用理據討論下

留名等睇聽日集會 衝完失敗 然後成班話心淡

阻地鐵 香港人已經屌到飛起啦
對中老年人佢地心目中最重要的價值 唔係自由 係阻人搵食 如殺人父母
罷工 邊會有人肯
有人響應最多都係年輕的打工仔

有錢上左岸同要為屋企的人根本唔會做
而打工仔好多職位都係低層等級 根本對香港無影響

所以罷工只係其中一個方向
自願罷工同強制罷工係有分別

遊行嘅二百萬人 喺星期日已經癱瘓過交通 只不過係當日下午 而當日係星期日

乜無人發現到？

俾人打唔係問題 俾人打完解決到問題有咩所謂
問題唔喺衝唔衝 在於俾唔俾到政府壓力

要返工不了